[荀工]乳房按摩師,有無巴打想入行?

想學野，做學徒唔收人工，ok?

貼錢做學徒 ok?

想比條女技師揸波

學徒頭3年淨按50路以上

利申：大師

點解佢對手咁男人

想做

想入行，有相關工作經驗，ok？

利申：識用太極搓粉整饅頭。

揸波都係學問

台灣女人就是好人品好棒棒!

剛畢業 樣正常 想試下

要貼都貼呢D啦